少少甜 係app識左個大波空姐 好似有e

第一次開個ac. 個ac係我同佢共用。 諗住分享下同佢經歷。我地係app度傾左陣計後 之後我就問佢個晚出唔出黎 但個晚佢唔得閒 所以約左一日出黎。

第一次我bk左洲際酒店見面。 當時我俾左幾間酒店佢揀 最尾佢揀呢間。 為左俾個好印象佢 我bk左間靚啲嘅海景房，因為係member關係 間酒店都upgrade左最好嘅房。都有啲野飲野食送嘅 對方都好似滿意。

好啦講返見面個陣啲野。 我地約左個地方等。 佢話要遲少少，我都覺得佢係打扮緊，要啲時間。 當時我自己都執靚自己少少，驚被佢彈鐘。 當時我地未交換相就見面架，所以都唔知對方咩樣。

我諗住早啲去個地方等再叫的士，點知到左個陣佢已經到左。 第一次見面好有驚喜 佢被我想像中好好多。 著得好斯文黑衫白短裙，尖頭高踭鞋，都係我嘅衣著。 佢第一句見到我， 就問就係你呀？ 我個上覺得係咪唔多滿意我呢。 不過好彩無事。 我地即刻截左架的士去酒店。

係的士度傾左陣計，先知佢原來係空姐黎。 都係我鍾意嘅職業，應該有啲男人都會對某女性職業比較有好感。佢都係我認識嘅第一個空姐。 BTW佢話會上黎應下人。 可能之後由佢黎講埋之後嘅事

空姐
記得幫香港男性𡊰單

洲際酒店?

最近無工開係易識d

麼地道個間

我覺得都係緣份黎

第一次見面緊係做愛

咩app

跟住呢 無下文？ 當故仔咁睇緊

之後會講到嘅

tinder

多謝賞面 因為都比較忙 唔知空姐女女會唔會幫手打下

好啦 咁繼續由的士個度開始講返。 岩岩見面個陣 其實無仔細咁望佢樣 不過整體係會打扮嘅女仔衣著都好女性。 咁上車就開始傾下計 好彩全程都無點dead air. 因為戴住口罩關係 所以都focus佢對眼講野。

我地都係傾下做咩啲大路野 佢叫我估佢做咩 我都知佢大學讀咩嘅 我就問佢係咪相關 咁開頭估酒店業 旅行社民啲 點知都唔係 我就估係空姐啦。 好彩中左 都顯示到我有咁上下智慧。 傾左無耐好快到左酒店，我都有睇住佢上落車， 關車門俾啲男性風度佢睇。

咁之後就check in啦。 間酒店個職員都幾好禮貌 果然係一分錢一分貨。 大家都可以試下呢間。 咁佢俾左啲飲品券 野食券， 早餐券呢啲俾我。 見到有咁多禮遇 覺得係女仔面前都幾有face。之後個職員仲帶埋我地走lift口度禁埋lift俾我地上去。 覺得好好服務

男仔講完到我接力講啦上到房見到海景覺得好靚，心情都既興奮又緊張，因為終於可以見到個男仔除囗罩個樣啦！原來佢個樣好乖仔又cute cute, 係我杯茶呀

我企係窗邊望下海景，佢慢慢行近我，搭住我膊頭，－齊欣賞下夜景。佢好gentleman咁問我想去食野先定係房休息下先，我就話未肚餓休息下先。

我地行去床邊坐底，佢好温柔咁問我使唔使幫我除鞋，我就話好呀。望住佢幫我解開高踭鞋條帶個扣，心入面好開心佢好似當我小公主咁。之後我地訓係床邊攬住傾計，四目相投，感覺好sweet同個心跳得好快。我地越傾塊面越近，雙唇就不自覺咁掂到。就係咁樣我地kiss左~

我feel到之後係高潮位。 我地好似係kiss住咁講野， 咀唇貼住咀唇咁傾計。個下未知對方係咁大波，咁岩我用手掂左下個波，感覺真係幾大下。 外面睇起黎係無咁大嘅，掂落先知。 之後傾計先知佢通常著黑色衫，睇落可以無咁大同誇張。 我掂左一下後，見都無太抗拒就繼續試下水溫啦。 都有揸下問佢咩size. 我答above c 佢話係啦。 之後我大膽假設係e, 佢就少少怕醜咁講話係。 我竟然識到個e cup 靚女空姐。 佢之後都一直叫我買六合彩，因為太好彩啦。 但我覺得啲運氣都用哂佢身上，中唔到架啦。

咁我地就係床上錫下，慢慢就開始除左佢件衫，見到佢嘅bra. 除左衫先知個種震撼，咁大個仔第一次見咁大個波。 e cup baby OMG. 我記得個著住bra都見到少少乳暈。 之後就除埋條裙，係一條紅色底底。咁之後我幫佢除個bra. 因為我地係面對面咁坐 所以睇唔到個扣， 除得都有啲難度， 個bra有3個扣位，好彩最尾無失威，成功除左bra. 巨乳就係咁應聲彈出。無記錯的話，我係有玩弄下對巨乳嘅。 感受下e cup嘅威力。 一隻手係揸唔哂架。 已經同吸手波唔同層次。

唔知道有冇人睇 繼續打埋佢。 解開bra後就玩左陣波 用手搓同啜下粒Lin。 真係好大，兩個波撞埋啪啪聲。咁之後就幫佢除埋底褲啦，濕哂。我忍唔住即刻將佢就地正法，我講緊係奶佢下面。 奶落無乜味，可能係淫淫地感覺 我愈奶佢就愈叫得起勁。之後佢好似都有幫我含，其實佢無含我都已經硬哂。佢會咬唇又食你手指，眼神又好挑逗你，成個感覺好淫蕩。

我忍唔住，諗住搏大霧唔用套直接插佢點知佢叫我戴套先。好啦 其實我都有帶定套嘅。之後我就戴套插入去。我好鍾意第一次插入去個下感覺好正。佢下面好緊，同我講話已經幾個月無做，好想要。中間都會講淫野，話好鍾意你插，被你插到濕哂，好舒服咁。我聽完就更加硬多啲同插得好起勁。 佢叫得好大聲，應該隔離房都聽到。我地男上女下 ，之後轉左女上男下，再狗仔。無記錯好似係正常位射左出黎。

有圖有真相